Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2017)
Slug: new-developers-2017-04
Date: 2017-05-15 12:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

* Guilhem Moulin (guilhem)
* Lisa Baron (jeffity)
* Punit Agrawal (punit)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

* Sebastien Jodogne
* Félix Lechner
* Uli Scholler
* Aurélien Couderc
* Ondřej Kobližek
* Patricio Paez

Félicitations !
